
                      Para empezar, el guión está repleto de, lo que podríamos denominar, Deus Ex Machina; muchos son los cabos atados por el mágico cordón de la casualidad, por elementos fuera del contexto del relato.  No han conseguido crear una historia llena de matices, con su trasfondo, y en consecuencia hace que la historia y el guión carezcan del sustento para atraer la atención tanto de adultos como de los más pequeños. Además, la forma de dirigir esta historia, es muy errática, dándole demasiada importancia a escenas cotidianas que no tienen nada que ver con la trama principal y, de esta forma, confundiendo al espectador.
        
            